\appendix
%\chapter{Aufgabenstellung}
%\phantomsection\addcontentsline{toc}{chapter}{Anhang A: Aufgabenstellung}
%\chapter*{Anhang A: Aufgabenstellung}
%\markboth{Anhang A: Aufgabenstellung}{Anhang A: Aufgabenstellung} 
%Auf den folgenden zwei Seiten ist die ursprüngliche Aufgabenstellung angehängt. Diese wurde, während der Besprechung mit Prof. Dr. Axel Sikora und Herrn Michael Schelb am 15.06.2010, zu der in der Einleitung beschriebenen Aufgabenstellung abgeändert. 
%\includepdf[pages={1,2}]{includes/Aufgabenstellung.pdf}




%\newpage
%\phantomsection\addcontentsline{toc}{chapter}{Anhang B: Zeitplan} 
%\chapter*{Anhang B: Zeitplan}
%\chapter{Zeitplan}
%\label{anhang:Zeitplan}
%\markboth{Anhang B: Zeitplan}{Anhang B: Zeitplan}
%\begin{figure}[h!]
%	\centering
%		\includegraphics[angle=90,height=0.88\textheight]{bilder/zeitplan}
%\end{figure}
%\begin{figure}[h!]
%	\centering
%		\includegraphics[page=2,angle=90,height=0.88\textheight]{bilder/zeitplan}
%\end{figure}
%\newpage


%\chapter{Projekte}
%\phantomsection\addcontentsline{toc}{chapter}{Anhang C: Projekte}
%\chapter*{Anhang C: Projekte}
%\markboth{Anhang C: Projekte}{Anhang C: Projekte} 
%Für jedes beschriebene Modell wurde mindestens ein Projekt bzw. eine Applikation angelegt. Um gewisse Unterschiede aufzuzeigen und die Umsetzung zu beweisen, wurden teilweise mehrere Applikationen geschrieben.
%\begin{itemize}
%\item Modell I: 
%	\begin{itemize}
%	\item \textbf{ModelOne:} Eine Activity, welche mittels JNI auf nativen Code zugreift
%	\end{itemize}
%\item Modell II: 
%	\begin{itemize}
%	\item \textbf{ModelTwo:} Eine Activity, welche einen Manager implementiert, der sich um den nativen Code kümmert
%	\end{itemize}
%\item Modell III: 
%	\begin{itemize}
%	\item \textbf{ModelThree:} Eine Activity und ein Service, die Activity übergibt dem Service eine Aufgabe. Diese kümmert sich darum und gibt das Ergebnis zurück. Dieser Vorgang läuft synchron ab, \dh die Activity muss auf das Ergebnis warten.
%	\item \textbf{ModelThreeCB:} Gleicher Aufbau wie ModelThree, allerdings mit asynchronem Aufruf. 
%	\end{itemize}
%\item Modell IV: 
%	\begin{itemize}
%	\item \textbf{ModelFour:} Implementiert die Activity und den Service in getrennten Prozessen, aber immer noch %in derselben Applikation.
%	\item \textbf{ModelFourPartner:} Eine zweite Applikation, welche auf den Service von ModelFour zugreift.
%	\end{itemize}
%\item Modell V: 
%	\begin{itemize}
%	\item \textbf{ModelFive:} Implementiert eine Activity, welche auf den Service ModelFiveService zugreift. Dieser %läuft in einem separatem Prozess ab und ist in einer eigenen Applikation implementiert.
%	\item \textbf{ModelFiveService:} Beinhaltet den Service. Diese Applikation muss installiert sein, bevor ModelFive darauf zugreifen kann.
%	\end{itemize}
%\end{itemize}




%\chapter{CD-Inhalt}
%\newpage%notwendig, da ansonsten der link auf die seite vorher zeigt
%\phantomsection\addcontentsline{toc}{chapter}{Anhang D: CD-Inhalt} 
%\chapter*{Anhang D: CD-Inhalt}
%\markboth{Anhang D: CD-Inhalt}{Anhang D: CD-Inhalt}
%Auflistung des CD-Inhalts

%\begin{figure}[h!]
	%\centering
%		\includegraphics[width=0.3\textwidth]{bilder/cdinhalt}
%\end{figure}
%Bericht
%	Latex
%	PDF
%Software
%	Modell I
%	Modell II
%	Modell III
%	Modell IV
%	Modell V
%Literatur



